有無眼鏡式攝影機推介(平平地)

依家藍屍同police好眼利，附近有鏡頭立即發顛，用手機影雖然方便，但有被打及被搶風險，手機有其他私人野同打game資料同av(呢樣最緊要)

和理非，最大作用只餘下影相，影下藍屍d大頭都好

我地雖然無勇氣上前線對抗police,但留响現埸屌七d藍屍廢老絕對夠瞻，現場多d黃屍總比藍屍好，藍屍直頭會比陷阱你踩